今時今日搭電梯都要鬥智鬥力

個個入電梯企到最入，搏唔洗禁關門掣

出電梯又鬥遲出，等其他人行先
再推玻璃門出街外

我都係咁 點睇

啲人開道門都麻撚柒煩
好似道門有電咁

下一層到我出我會㩒閂門
唔係嘅話鬥企囉老馮有人㩒閂門